天恆兄弟好夠聲 我老母讚好有恆心

但佢唔會示威遊行 佢話最多投票果陣聽我講投邊個 繼續感化更多家人 有好多都要細心解釋先明
利申：佢以前淺藍

天華又係

繼續同化老人家

翠湖too

光復香港

天慈都係！

今晚好大聲！

天盛

林鄭耍鳩人 扮撒回 根本當人傻
一定要光復香港

原來大聲就早d收皮
今日咁早玩完